機管局口裡不一 Airside如常運作

以下內容轉自K’s Aviation

（不要輕信謠言）
外界有微博截圖指出由B-LRI執飛之CX899因為國泰航空 (CX) 方面未交機組名單，而不獲進入中國空域改而使用日本及台灣空域返港。

事實是經求證後指出，是壞機轉降大阪關西機場 (KIX) ，之後改為今日抵港。而民航處昨日說明，除非已經進入香港飛行情報區，否則暫停起飛/可能要轉降其他機場。

今晚方面，雖然登記行段暫停，但是國泰航空 (CX) 空中服務員今晚需要報到。如無意外，跟昨晚一樣只會做轉機客。

推！

推啊

幫手推啊

推